{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 몽이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は予約をしなくても追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。 ペットは特定の店でのみ可能です。 付帯施設がある場合は利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には一定の誤差が生じることがありますので、この点にご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室はキッチンとカップルルームが提供され、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能な駐車場などの付帯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約が必要ですか？",
            "answer": "追加人数は予約をしなくても可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料がかかる付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には一定の誤差が生じることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはキッチンとカップルルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはバーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能な駐車場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 355
    }
}